想搵番以前睇過既卡通片!!!!!!!!!!!!!!!!!

以前明珠台定吾知國際台有套卡通，想搵番但線索吾多....希望各位可以幫幫手

題材好黑暗既，片頭係喺個好殘舊既戲院到開始，類似鬼屋既感覺。
佢集集都吾同故事，故事冇連貫性。
隱約記得其中一集係講 有條友殺左一個人，然後整成肉餅，俾左d 人食。
我95年出世，我諗應該大約係 2000 後播既。

另外仲有冇d 舊既動畫介紹吓? 好想睇番以前d 動畫

吾你老母